Sales有請，手機轉台想轉4G

主要本地用，5GB夠用。

邊撚個比你轉呀？

有無問準你媽咪㗎